警隊高層為保士氣 , 隱瞞大量休班狗遇襲個案

又話人恐怖主義

保險唔受保架喎

又係喎

又打飛機
有乜可能，俾人打完吹雞成team人去復卓啦
而家pk鄧3kg既毒都要攬班毒犯，俾人打仲唔成間狗屋去搵人？

覆完桌都唔會報出黎，不明死亡果啲手足可能都係咁死

連登仔為提高士氣，製造大量假新聞打飛機

所以之前咪自己人打自己人

其實仲有白警咩？